仁孚MT 討論區

各位師兄

有冇人知道仁孚個MT Interview 係點, 最近收到Written Test 同HR Interview, 時間8-630, 好似好Chur